      Много много тыкв ) Три брата близнеца с одинаковыми именами,но разными по характеру. Джек-спокойствие, Джек-соня, Джек-сумасшествие 😃
Все тыквы продаются и их можно купить . Цена одного малыша 2500 р + почтовые расходы ✈ Вот и жители осеннего леса начали подтягиваться. 🍂
Тимофей хоть и лесной кот ,но очень благородный к тому же он ещё и хранитель леса в котором живёт ,следит за порядком и чистотой ,а иногда любит отдохнуть на пеньке и насладится тишиной )
Тимофей хранитель лесных историй и обладатель очень выразительных глаз 🐈 Почти учёный кот пошел налево песнь завел ,налево сказку рассказал -это все про нас, да- да )😉
Котик повылнен по описанию @sheenkoiuliialisa 😍
Котик ищет дом , 25 см котового роста ,лапки хвост на проволочном каркасе и подвижны ,снуд не снимается ) Стоимость 2800 ± почтовые расходы ✈ Кого только не встретишь гуляя по лесу ☺
Встретились мне две влюбленные летучие мышки ,ребята оказались на редкость фотогеничные, постоянно о чем-то ворковали и шептались 💞 Мне удалось сделать несколько интересных кадров которыми я с вами делюсь ) 📸
Так мы тоже умеем и спать и шалить ) 😍
Снова позитивная и интересная работа с @alexandra_simba_red
☺ Простор для фантазии ,куча творческой энергии и просто куча позитива . 📸
Малыши ростом 30см ,с подвижными лапками и головами ,можно ставить ,а можно повесить на полку . Продаются только в паре . 💑
Стоимость 7000 +почтовые расходы ✈ Ещё немного лета и зайчиков .
Вообще лето выдалось очень плодотворное и душевное и совсем не хочется его отпускать 🌞 Скоро осень, там, я думаю ,нас тоже ждёт масса интересностей 😍
Малышка Чука ищет дом . Она совсем кроша 20 см ростиком с подвижными конечностями . Выполнена по МК Будановой Анны . Стоимость 2400 р ± почтовые расходы ✈ Маленькая кокетка Ромашка 🐇 Любит поскакать по травке , позировать на камеру и собирать цветы . Очень милый и нежный ребенок ищет маму ,имеет рост 30 см ,подвижные лапки и ушки .😍 Стоимость 3000+ почтовые расходы ✈
За мк спасибо @pertseva_svetlana 😊                                                                   Одна красотка доехала до другой)^_^            Это конечно не Новогодние звери,но они у меня так давно уже стоят не сфотографированные,что уже неудобно перед царскими особами.
Хотела сделать мальчика и девочку,но у игрушек свои желания и в итоге получилось два брата.
Львята связаны по описанию [club72590501|Анечки Садовской] 
Ростик 27 см,проволочный каркас.Будут рады поселиться у вас дома :)
#амигуруми #львята #лев #ручнаяработа #игрушка #братья ^_^   Если вы еще не успели обзавестись обезьянкой к Новому году ,то уже самое время)
Маруся барышня хоть и молодая,но очень кокетливая,к тому же маленькая модница.Очень подвижный ребенок,умеет принимать разные позы)Полный рост 30 см,а сидя 20.
Игрушка носит исключительно декоративный характер и не предназначена для игры ребенком.
Выполнено по описанию [club72590501|Анечки Садовской]
#амигуруми #обезьянка #Новыйгод #символ2016 #ручнаяработа #кокетка #игрушка #милая  Вот и она- Мику Хацунэ .
Для тех, кто увлекается аниме и культурой Японии она персонаж не новый,а для остальных расскажу немного.
Хацунэ Мику (яп. 初音ミク?) — японская виртуальная певица. Диски с песнями Мику завоевывали первые позиции в японских чартах. Она является самым известным и популярным вокалоидом и стала поп-идолом. Также, благодаря технологии лазерной 3D-голографии, она даёт и живые концерты.На её страницу в Facebook подписанно свыше 2,5 миллионов пользователей.
Вот как-то так)
Куколка ищет себе преданного поклонника ,который будет ухаживать и петь с ней дуэтом ) Рост куколки 28 см,стоит самостоятельно, за счет проволочного каркаса может принимать различные позы.Игрушка носит исключительно декоративный характер и не предназначена для игры ребенком.
Поп-идол связан по описанию Ольги Гончаровой
#микухацунэ #HatsuneMiku #амигуруми #ручнаяработа #кукла #аниме #вокалоид #handmade Начинаем подготовку к Новому году)
Елочка маленькая феечка Нового года.Помогает наряжать елку,встречать Новый год и поглощать сладкие подарки ;)
30 см рост,стоит самостоятельно,за счет проволочного каркаса может принимать различные позы)
Связана по описанию Татьяны Мещеряковой
#амигуруми #ручнаяработа #handmade #кукла #новыйгод #праздник #хобби #девочка  Взяла я крючок и пряжу в руки и как-то даже не успела пару петелек связать как бац и на меня смотрит это чудо.Встречайте Степашка сладкий пузатик)
19 см нежности)
Появился по описанию [club55384824|Веры Терекбаевой]
#амигуруми #мышонок #нежность #милый #малыш #ручнаяработа #handmade #пушистик  